貿易戰對強國來講，根本係無解

開放市場？

尊重知識產權？

垃圾強國公司

除左地頭蟲識呃自己友錢

對住外國公司根本無得玩

你睇下香港，角尾電戲，kill房網

唔止公司，你又睇下產品

垃圾大陸野越來越貴

點夠外國貨玩？

如果唔簽

又係無解

你夠膽貶值人仔要抵消關稅咩？

侵侵一定攪撚死你

老鳳認同

所以我唔明好友個心諗乜

共匪只要放棄管治，壟斷。行自由市場條路就得。
但可惜共匪要人民食草都唔會放棄自己賺小一蚊

放棄=改革
蘇聯當日市場化改革, 即刻冧左
你想得改變太簡單, 一改變, 好多野中共控制唔到, 易出事
中共想玩完?

蝗民食草又何妨

但係中國手機 淘寶真係跑左出黎

美國要中國改法例其實我覺得無所謂
反正共產黨有釋法權 依家只係猜多兩板

全民窮人d官仲坐得穩呀

北泡菜就係例子

呢兩樣野

可以走向世界嗎？

手機都可能得

淘寶？

你係唔係簽知識產權同版權條款先？

走唔出自己地頭

滾自己友油水

但又隊死自己實體店

你又知佢地傾既詳細內容？

加拿大間supreme 點解又可以生存

Amazon都得 淘寶又唔得？

仲有茅台我都覺得可以走向世界

其中幾範唔肯簽

就係要開放市場比美國佬入去搵錢

尊重知識產權

Amazon 有無光明正大賣老番？

你認為amazon同淘寶一樣？

其實有咩大牌子淘寶係賣假野 我對NMD都係淘寶買 真野黎
AMAZON 我就唔敢話佢賣假野 不過佢有好多明明同淘寶一樣既野賣到天價
例如同一個鎖匙扣淘寶20蚊 佢夠膽賣200蚊
雖然都係明買明賣 但係搵笨囉

咁叻淘寶nmd呀？

Ok you want to win you win law

無計 我要隻色同個碼得淘寶搵到

淘寶都好多lv特別版顏色

叫樓主找數先啦

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

係呀 隻特別色連Adidas 都無

講起LV AMAZON真係有假野

放心 我已經肯定係真野

公平d啦

又用d少數例子當全部

李十X小學未畢業做首富-讀書無用？

威薪aa9又衝出來柒